<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<КоммерческаяИнформация ВерсияСхемы="2.021" ДатаФормирования="2015-10-26T10:44:40">
	<Классификатор>
		<Ид>8</Ид>
		<Наименование>Новости</Наименование>
		<Свойства>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
				<Наименование>БитриксАктивность</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_CODE</Ид>
				<Наименование>Символьный код</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_SORT</Ид>
				<Наименование>Сортировка</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
				<Наименование>Начало активности</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
				<Наименование>Окончание активности</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
				<Наименование>Анонс</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
				<Наименование>Описание</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
			<Свойство>
				<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
				<Наименование>Картинка анонса</Наименование>
				<Множественное>false</Множественное>
			</Свойство>
		</Свойства>
		<Группы>
		</Группы>
	</Классификатор>
	<Каталог>
		<Ид>8</Ид>
		<ИдКлассификатора>8</ИдКлассификатора>
		<Наименование>Новости</Наименование>
		<БитриксКод>news</БитриксКод>
		<БитриксСортировка>500</БитриксСортировка>
		<БитриксURLСписок>#SITE_DIR#/news/</БитриксURLСписок>
		<БитриксURLДеталь>#SITE_DIR#/news/#ELEMENT_CODE#/</БитриксURLДеталь>
		<БитриксURLРаздел>#SITE_DIR#/news/#SECTION_CODE#/</БитриксURLРаздел>
		<БитриксURLКанонический></БитриксURLКанонический>
		<БитриксКартинка></БитриксКартинка>
		<БитриксИндексироватьЭлементы>true</БитриксИндексироватьЭлементы>
		<БитриксИндексироватьРазделы>true</БитриксИндексироватьРазделы>
		<БитриксДокументооборот>false</БитриксДокументооборот>
		<БитриксПодписи>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_NAME</Ид>
				<Значение>Элемент</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENTS_NAME</Ид>
				<Значение>Элементы</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_ADD</Ид>
				<Значение>Добавить элемент</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_EDIT</Ид>
				<Значение>Изменить элемент</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>ELEMENT_DELETE</Ид>
				<Значение>Удалить элемент</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_NAME</Ид>
				<Значение>Раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTIONS_NAME</Ид>
				<Значение>Разделы</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_ADD</Ид>
				<Значение>Добавить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_EDIT</Ид>
				<Значение>Изменить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
			<БитриксПодпись>
				<Ид>SECTION_DELETE</Ид>
				<Значение>Удалить раздел</Значение>
			</БитриксПодпись>
		</БитриксПодписи>
		<Товары>
			<Товар>
				<Ид>107</Ид>
				<Наименование>Выбираем входную дверь. Металлическая или деревянная?</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>products_files/iblock/bcb/bcbbb074209601b35b988a99135a5034.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>vybiraem-vkhodnuyu-dver-metallicheskaya-ili-derevyannaya</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Современный рынок входных дверей предлагает большое множество различных моделей, благодаря чему всегда есть возможность найти изделие наиболее подходящее именно вам.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>Современный рынок входных дверей предлагает большое множество различных моделей, благодаря чему всегда есть возможность найти изделие наиболее подходящее именно вам. Выбирая входную дверь в свою квартиру покупатель, как правило, останавливается на двух вариантах: металлическая или деревянная дверь. Модельный ряд и того, и другого вида дверей широк, потому на внешних качествах первоначально, в основном, свое внимание никто не останавливает. В первую очередь всех волнует цена, безопасность и практичность.&lt;br&gt;
 &lt;br&gt;
 Конечно же, любители всего натурального и экологически чистого свой выбор сразу же остановят на дереве. На самом деле деревянные двери не такие уж и плохие. Не стоит думать, что обычная входная деревянная дверь не способна должным образом обеспечить безопасность вашего жилища. Чтобы лучше во всем разобраться, предлагаем подробнее во всем разобраться.&lt;br&gt;
 &lt;br&gt;
 Сразу следует отметить, что все входные деревянные двери можно разделить на три вида:
&lt;ol&gt;
	&lt;li&gt;Двери, выполненные из массива натурального дерева;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Щитовые двери, в конструкцию которых входят металлические листы, располагаемые внутри дверного полотна;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Щитовые двери с утепляющим уплотнителем.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;
	 В зависимости от вида выбранной вами деревянной двери формируется набор ее полезных свойств. Но если обобщать, можно выделить общие критерии. Как уже было сказано – это, конечно же, экологичность, а также легкость, надежность, высокая тепло- и звукоизоляция и красота. Кроме того, в отличие от металлической входной двери, дереву не страшна коррозия. При правильной технологии защитной обработки деревянного дверного полотна различными химикатами удается достичь весьма неплохого срока эксплуатации. Так, к примеру, пропитка входной двери специальными составами позволяет дереву быть устойчивым к влаге и потому не загнивать, а также не бояться попаданию прямых солнечных лучей, перепадам температур или истиранию. Но не от одной только химии зависит качество и срок службы деревянной двери. Естественно, дерево – это понятие относительное, а потому очень важно с умом подходить к выбору породу, из которой будет изготавливаться входная дверь. Так, лучше всего подойдет орех, бук, меранти, дуб или тик. Каждая порода прочна и надежна, кроме того она отличается отличнейшим «рисунком». Данные сорта будут замечательно смотреться, даже если их просто покрыть 2-3 слоями бесцветного защитного лака.
&lt;/p&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>products_files/iblock/9ce/9ce5f097706b4f3195f97221a9cbe225.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>108</Ид>
				<Наименование>Как выбрать обои для вышей любимой квартиры</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>products_files/iblock/36e/36e7b9aeec01f52eb94ad47424d90876.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>kak-vybrat-oboi</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Современные производители постоянно представляют новые коллекции обоев, с отличными эстетическими и качественными характеристиками, для любого вкуса и финансовых возможностей.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>Прихожая — это первое впечатление от всего жилого пространства, буферная зона между внешним миром и помещениями. Чтобы даже малейшие загрязнения и пятна не бросались в глаза, не выбирайте белые или слишком светлые цвета обоев. Слишком темные, мрачные также не подходят. Придется в помещении организовывать мощное освещение и тратить средства на погашение больших счетов за электроэнергию. Самый идеальный вариант — пастельные, теплые оттенки или яркие, пестрые обои (на светлой основе красочные или темные вкрапления). На таких обоях не видны будут грязь и пыль, а светлая гамма фона не позволит превратить прихожую в мрачную комнату. Для прихожих без естественного освещения выбирайте яркие покрытия с блеском металла или перламутра. На одной и той же стене, или разных поверхностях в одном пространстве коридора можно комбинировать разные цвета и оттенки. Это будет смотреться необычно и стильно.&lt;br&gt;
 &lt;br&gt;
 Следует помнить, что покрытия холодных тонов (в частности, голубые, синие) зрительно &quot;расширяют&quot; пространство. Обои насыщенных цветов или с крупными узорами — уменьшат размеры комнаты.&lt;br&gt;
 &lt;br&gt;
 Магия рисунка воистину всесильна. Крупные яркие узоры — &quot;скрадывают&quot; объем и сделают прихожую меньше. А обои с мелкими рисунками, наоборот — добавят простора в маленьком коридоре.&lt;br&gt;
 &lt;br&gt;
 Вертикальные рисунки или полоски (главное, чтобы они были неширокие) — визуально увеличат высоту комнаты (чем уже полоски и рисунки, тем выше покажется потолок). И наоборот, горизонтальное расположение полос и узоров зрительно &quot;опускает&quot; потолок и делает помещение ниже. Уютнее пространство прихожей сделают популярные фактурные обои, имитирующие дерево, ткань, кожу, плитку, камень&lt;br&gt;
 &lt;br&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>products_files/iblock/4c1/4c1271e28bc074c022a4e0f7fd68af22.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>109</Ид>
				<Наименование>Какой тип натяжного потолка предпочесть: матовый либо глянцевый?</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>products_files/iblock/1a2/1a2597893078468c56e1530994d62afb.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>kakoy-tip-natyazhnogo-potolka-predpochest-matovyy-libo-glyantsevyy</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Сегодня натяжные потолки занимают львиную долю рынка этих покрытий. Это вовсе не удивляет, поскольку материал обладает множеством преимуществ,</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>Сегодня натяжные потолки занимают львиную долю рынка этих покрытий. Это вовсе не удивляет, поскольку материал обладает множеством преимуществ, является практичным и в высшей степени декоративным. Однако современный рынок предлагает его в широком многообразии, из которого сделать окончательный выбор не всегда легко. Какое покрытие лучше подойдет для ваших целей.

Ключевые особенности матовых натяжных потолковПокрытия этого вида являются классическими. По внешнему виду матовые потолки очень напоминаю покрашенную поверхность или гипсокартонные основания. При этом они обладают несомненным преимуществом – идеальной поверхностью. Такие покрытия абсолютно ровные и имеют равномерную фактуру.

Матовые потолки смогут хорошо выглядеть в помещениях различных видов: спальнях, комнатах ребенка, ванных и т.д. Их поверхность не бликует, поэтому она не будет отвлекать внимание от других элементов оформления. Использование матовых оснований позволит создать дополнительный уют и увеличить удобство проживания.Другое важное достоинство матовых потолков – это возможность их обработки. Такую поверхность можно окрашивать, расписывать, а также наносить на нее аэрографию и фотоизображения. Особенно шикарный внешний вид имеют поверхности, имитирующие бархат.Благодаря использованию полотен большой ширины матовый потолок можно обустроить без наличия швов, что придает поверхности дополнительную привлекательность. Этот материал эффективно переносит небольшие морозы, поэтому он может устанавливаться на балконах, лоджиях, гаражах и иных помещениях.Важным достоинством матовых покрытий для потолка является их низкая стоимость. Они смогут стать настоящим украшением для каждого помещения.

Отличительные черты глянцевых потолковГлянцевые натяжные покрытия выглядят более богато, они представлены в обширном ассортименте цветов и тонов, придавая оформлению помещения изысканность и стильность. Такие потолки станут отличным решением для баров, фитнес-залов, кафе, ресторанов и других помещений, к оформлению которых выдвигаются самые высокие требования.А вот в жилых помещениях использовать глянцевые натяжные потолки необходимо осторожно. Есть опасность сделать комнату вычурной и некрасивой. Однако при грамотном сочетании с освещением, иными элементами обстановки и материалами можно добиться превосходного эффекта.Познакомившись с особенностями глянцевых и матовых натяжных потолков, вам будет легче сделать осознанный выбор.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>products_files/iblock/987/987b594920b706af22c81ad86a22d9d7.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>110</Ид>
				<Наименование>Как правильно выбирать пластиковое окно</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>products_files/iblock/c32/c32722aaac1521c52e95eaffec7ccd63.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>kak-pravilno-vybirat-plastikovoe-okno</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>На что обратить внимание? Хорошо, чтобы оконная конструкция могла проветриваться различными способами. Хорошо, чтобы окно можно было не только открыть и закрыть, но еще и откинуть. </Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;b&gt;Кухня является неотъемлемой частью любого дома или квартиры.&lt;/b&gt; В нашей стране ее использование не ограничивается приготовлением пищи: здесь семья собирается за завтраком обедом и ужином, а также проводит праздники и принимает гостей. Как видно, кухня играет важную роль, однако это помещение является очень специфическим. При постоянной готовке в нем образуется копоть.&lt;br&gt;
 &lt;br&gt;
 &lt;b&gt;Методы проветривания&lt;/b&gt;. Хорошо, чтобы оконная конструкция могла проветриваться различными способами. Традиционные деревянные окна советских времен позволяли только открывать форточку. Современные пластиковые окна предоставляют возможность более эффективно организовать проветривание. Хорошо, чтобы окно можно было не только открыть и закрыть, но еще и откинуть. При установке двустворчатой конструкции преимуществом будет, если в ней смогут открываться обе створки.&lt;br&gt;
 &lt;br&gt;
 &lt;b&gt;Экологическая чистота&lt;/b&gt;. Кухонное пространство должно быть безопасным и чистым помещением. Поливинилхлорид изготавливается с использованием связанного хлора и этилена. Материал абсолютно безвреден для человека. Чтобы придать ему полезные свойства, на этапе производства в состав добавляют пигменты, стабилизаторы и различные модификаторы. Однако важно удостовериться, что стабилизатором в конструкциях не выступает свинец, а также соединения цинка и кальция.Качество пластика. Этот параметр определит технические характеристики окна. Если изделие будет низкосортным, то уже через несколько лет оно может потрескаться либо получить желтый оттенок. Качественный металлический профиль обеспечить стабильность геометрических размеров и прочность материала. Чтобы узнать об этих параметрах, можно запросить сертификаты на производство и готовые изделия. Важно, чтобы каждый этап при изготовлении был тщательно соблюден. Из документов можно будет узнать о стабилизаторах, применяемых в производстве.Выбор производителя. Немаловажное значение имеет и выбор изготовителя пластикового окна. Важно проверить, сколько лет компания ведет свою деятельность на рынке, предоставляет ли гарантии, если да, то какие. Не пожалейте времени, чтобы познакомиться с отзывами клиентов. Собрав всю необходимую информацию, вы сможете избежать покупки пластикового окна низкого качества.</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>products_files/iblock/604/60448f3f897dd24b4e56018a47c570a5.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>111</Ид>
				<Наименование>Дизайн интерьера: основные этапы его разработки</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>products_files/iblock/b09/b090f4c52a816c4152c23765f68edc92.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>dizayn-interera-osnovnye-etapy-ego-razrabotki</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>Оформление интерьера имеет огромное влияние на жизнь человека. Оно определенным образом воздействует на здоровье, работоспособность и внутреннее состояние.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;h3 style=&quot;width: 670px;&quot;&gt;Главные этапы создания дизайн-проекта&lt;/h3&gt;
 &lt;br&gt;
&lt;p&gt;
	 Создание эскизного проекта.&amp;nbsp;На данном этапе выбирается стиль оформления, принимается решение о планировке, внешнем виде полов, разделению помещений на зоны, определяются оптимальные отделочные материалы, потолки и многое другое. Дизайнер предлагает клиенту несколько вариантов, из них он определяет самый подходящий. После этого проект визуализируется – посредством специального программного обеспечения создается вид будущего интерьера дома либо квартиры. Клиент может оценить его, а при необходимости внести изменения.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
 &lt;br&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
 &lt;b&gt;Разработка рабочего проекта.&lt;/b&gt;&amp;nbsp;В нем подробно прорабатывается утвержденный заказчиком дизайн-проект интерьера. Для этого подбираются требуемые окна, двери, сантехника, отделочные материалы, бытовая техника и прочее. На данном этапе специалист в области дизайна и заказчик могут посетить различные салоны, результаты их сотрудничества будут отражаться в рабочем проекте.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
 &lt;br&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 После разработки рабочего проекта будет создано множество разнообразных планов, в их числе план демонтажа, потолка, расположение приборов освещения, выбор напольного покрытия, расстановка предметов мебели и прочее. Эти документы разрабатываются для мастеров, которые будут претворять в жизнь разработки дизайнера.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 Создание проектов инженерных коммуникаций.&amp;nbsp;Хотя этот этап обычно не сильно влияет на внешний вид помещения, он просто необходим. При его выполнении производятся многочисленные расчеты и вычисления, разрабатываются чертежи и планы отопления, кондиционирования, прокладки проводов, мест установки электрического оборудования и многое другое.
&lt;/p&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>products_files/iblock/8d9/8d9bff5bbec1490f26efd8576385b8fe.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>112</Ид>
				<Наименование>Какое напольное покрытие выбрать в кухню?</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>products_files/iblock/15b/15be76b416992625faabdea58bf544df.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>kakoe-napolnoe-pokrytie-vybrat-v-kukhnyu</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>При выборе в кухню покрытие для пола, необходимо принять во внимание массу параметров – влагостойкость, устойчивость к истиранию, простоту уборки и т.д.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>&lt;p&gt;
 &lt;b&gt;Необходимо ответить на некоторые основные вопросы:&lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
 &lt;b&gt;&lt;br&gt;
 &lt;/b&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 • Какие вам нравятся материалы?
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 • Какой пол сможет хорошо сочетаться с оформлением интерьера?
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 • Каковы возможности бюджета?
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 • Будет ли пол обычным либо с подогревом?
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 • Требуется ли визуальное увеличение пространства?
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
 &lt;br&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;h3 style=&quot;width: 670px;&quot;&gt;Каким должен быть пол для кухни&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;
	 При выборе покрытия важно удостовериться, что оно отвечает определенным требованиям. Ниже рассматриваются основные из них.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
 &lt;b&gt;Влагостойкость&lt;/b&gt;.&amp;nbsp;Пол в кухне будет активно подвергаться воздействию влаги. По этому показателю он уступает только ванной комнате.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
 &lt;b&gt;Гигиеничность&lt;/b&gt;.&amp;nbsp;Поверхность должна легко очищаться от жира и грязи. Хорошо, чтобы покрытие допускало применение бытовой химии.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
 &lt;b&gt;Ударопрочность&lt;/b&gt;.&amp;nbsp;Важно отдать предпочтение тому материалу, который сможет выдержать падение кастрюли среднего или большого размера.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
 &lt;b&gt;Стойкость к истиранию.&lt;/b&gt;&amp;nbsp;Материал должен быть долговечным, качественным и надежным в использовании.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
 &lt;br&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;h3 style=&quot;width: 670px;&quot;&gt;Некоторые виды покрытий и их особенности&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;
	 Оптимальным материалом для пола в кухне является влагостойкий паркет. Благодаря передовым технологиям даже при полном затоплении кухни покрытие не пострадает (однако воду нужно сразу же удалить). Лучшим решением станет паркет, изготовленный из лиственных пород. Он известен высокой прочностью и стойкостью к износу.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 Преимуществами паркета является дополнительный уют дерева, широкий выбор текстур древесины и вариантов укладки покрытия, а также экологическая чистота. И все же материал лучше защищать от избыточной влаги. Он отличается высокой стоимостью, а при падении острых либо тяжелых предметов на его поверхности могут образоваться следы.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 Еще один популярный материал – напольная керамическая плитка. Она обладает множеством достоинств – отличная стойкость к воздействию влаги, внешняя привлекательность, простота уборки и стойкость перед деформацией. Однако если на ее поверхность упадет молоток, материал может дать трещину. Он твердый, поэтому при падении посуды нет никаких шансов, что она останется целой.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 Рассмотрев особенности некоторых материалов для облицовки пола, вы сможете подобрать наиболее подходящий.
&lt;/p&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>products_files/iblock/354/3541d66e557fc127ca9881a4df86ed95.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
			<Товар>
				<Ид>113</Ид>
				<Наименование>Какую плитку лучше всего выбрать для улицы</Наименование>
				<БитриксТеги></БитриксТеги>
				<Группы>
				</Группы>
				<Картинка>products_files/iblock/c57/c5768f61a1fc801df1ae7f2524b5fa4b.jpg</Картинка>
				<ЗначенияСвойств>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE</Ид>
						<Значение>true</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_CODE</Ид>
						<Значение>kakuyu-plitku-luchshe-vsego-vybrat-dlya-ulitsy</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_SORT</Ид>
						<Значение>500</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_FROM</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_ACTIVE_TO</Ид>
						<Значение></Значение>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_TEXT</Ид>
						<Значение>При облицовке наружных поверхностей необходимо определиться с используемым материалом, из которого будет изготовлена плитка.</Значение>
						<Тип>text</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_DETAIL_TEXT</Ид>
						<Значение>Сегодня особую популярность завоевала керамическая плитка, керамогранит и клинкерная плитка для улицы. Первый вид получил широкое распространение при облицовке пола, фасадов, а также уличных поверхностей. Для изготовления керамической плитки используется песок, глина и минеральные добавки. Чаще всего сверху она покрывается глазурью.Керамогранит более дорогостоящий и прочный, поэтому его чаще используют для внешней отделки. Материал станет отличным решением для облицовки фасада, фундамента и других строительных конструкции.Особенно широкая область использования клинкерной плитки. Она отличается морозостойкостью, поэтому идеально подходит для мощения тротуаров, участков автомобильных дорог, улиц и других поверхностей. Нередко клинкер применяется в качестве декоративного камня. &lt;br&gt;
 &lt;br&gt;
&lt;h3 &gt;Что предпочесть: керамическую плитку либо керамогранит?&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;
	 В основе каждого их этих материалов используется одинаковое сырье. Поэтому сделать оптимальный выбор не всегда легко. Многие покупатели на самом деле не могут решить, что лучше: керамическая плитка либо керамогранит. Рассмотрим, чем различаются эти материалы.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 Особенностью производства керамогранита является прессование сырья под колоссальным весом и при повышенных температурах. Такая технология позволяет придать ему абсолютную водонепроницаемость, которая позволяет использовать покрытие при низких температурах и сильных температурных перепадах. Именно поэтому для улицы керамогранит является более предпочтительным, чем керамическая плитка.
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	 Вообще, я мощения пешеходных дорожек и тротуаров керамическую плитку лучше не использовать, поскольку она не предназначена для перенесения повышенных нагрузок. Как покрытие она обладает некоторой хрупкостью, поэтому на ее поверхности могут появиться трещины и другие дефекты.
&lt;/p&gt;</Значение>
						<Тип>html</Тип>
					</ЗначенияСвойства>
					<ЗначенияСвойства>
						<Ид>CML2_PREVIEW_PICTURE</Ид>
						<Значение>products_files/iblock/9c3/9c3d0a2d4ec15cbb8da1188d4d64b96d.jpg</Значение>
					</ЗначенияСвойства>
				</ЗначенияСвойств>
			</Товар>
		</Товары>
	</Каталог>
</КоммерческаяИнформация>
